Radiohead @ Coachella

Thom

setlist 正到

希望有一日可以睇佢哋live

淨係睇過 Thom 個人 show, 成場喺度9唱

有生之年會唔會睇到佢地黎香港搞concert?

支持西藏獨立，入唔入到境都成問題

Thom solo 好正喎，之前睇完更加鍾意佢隻 Anima

D歌係好正，但佢嗰日好 high ,唱到好似 飲醉酒咁

順便貼埋 berlin feat moon shaped pool 個 show

Radiohead 🤟🏻應該不會來香港了，上次係台灣睇佢 live 超正！

佢youtube咁多個concert最鐘意呢個
開場Nina Simone個quote
仲有最正wierd fishes live

巴打有冇聽 the national

香港啲場咁閪，近近地去日本/台灣睇好過

冇呀，有咩好推介？

嘩正

試下最易入口嗰三首先

如果啱的話，最好嗰兩隻碟係 the boxer, high violent

原來你都鍾意radiohead